達哥操到好撚大隻挑機泰臣！

達哥今晚開台打泰拳
放工返到去食完飯開波

依個節目真係越做越好

去左亞視?
佢開台個chatttroom唔比免費仔打字

Gchi

大灣區冇人睇咩
係咁開post

收費都仲有幾千人睇先癲
開台都月入幾萬

佢一個月sub幾錢？

越反越紅

操到成隻龜咁嘅！？

一拳收低哂啲盲反

出現了

達狗要搵樓主呢隻狗上來做打手好撚可悲

開達哥po=打手/pr

似捧殺多

笑死人
駁唔到我？
你仲唔快去幫你隻達狗含撚

秒

盲反又開始選擇性失明

on9共登仔

請兒登仔列出達哥藍絲理由
兒登仔：我話係就係啦